強烈譴責獅子狗不理市民安危攻入商場

屌你老母 成班義士已經走緊 你地係後面迫上尼係做乜撚野啊
如果人踩人邊個負責啊 你班撚樣完全係諗住殺人
一邊叫人走一邊迫人去死
我屌你老母啊死黑警

冇疏散路線已經夠on9

屌你老母死黑警

唔撚話人知行咩方向再繼續迫 咁咩叫俾人退
個commander 真係痴撚線

屌 連登好撚多三毛推post

你遣責完，唔會有人覺痛

一日仲未有法例以外行動既覺悟，唔可能有任何改變

21號要收佢地皮啦屌